我就快忍唔到手 好想WhatsApp男神。。。

但我可以有咩藉口搵你。。

求其hi一句啦

問佢有無av seed

約炮

乜撚搵我啊
你估我好得閒應酬你?

所以我先逼自己忍手。。。

咪俾錢中介

青少年應否猛鬼

FF完未

想問你尋日po個張相係邊度黎，好怕唔覆我

想同你傾計

搵佢Ig/snap chat/咩都好 有新po既相就求9其搵啲野笑下佢 再延續落去

驚你就冇架啦

驚佢答完你之後會dead air

等緊佢online即搵佢

利伸 比人block左

屌 咪撚搵我 我有女朋友架啦！

我有女朋友架
但我等緊你搵我喎
乜都講下啦
做個朋友都得既姐

未驚過

我好明啊

block左你我都好唔開心

好鍾意你個個天真無邪嘅笑容。。。